Artículos que todos los amantes de la pizza morirán por tener

 
 Si no te gusta la pizza, tal vez no deberías estar leyendo este artículo, aunque ¿hay alguien que se resista a ese glorioso pedacito de cielo hecho con pan horneado, salsa de tomate y queso derretido? ¿Qué hace a la pizza tan especial y por qué nos encanta? La respuesta parece obvia y al mismo tiempo es ambigua, pero sea como sea, este delicioso alimento creado por dioses siempre ocupará los primeros lugares en la lista de nuestras comidas favoritas y de nuestros corazones. La pizza confirma la idea de que el amor a primera vista (o primer mordida) sí existe, y es que es de esas pocas cosas de las que bastó un pueril bocado para que su sabor prevaleciera por siempre en nuestra memoria y paladares. 
  
 Incluso nuestras caricaturas favoritas fomentaron ese amor por la tortilla italiana, y lo hicieron bien, porque aunque se tratase de una pizza animada en Las Tortugas Ninja, Daria, Garfield o Scooby Doo, lograba que saliváramos como perro de Pavlov y soñáramos con la próxima vez en que seríamos privilegiados con ese manjar (porque sí, cuando éramos pequeños se trataba de un privilegio, un lujo, un premio, antes de ser algo tan casual como lo es ahora). 
 El amor por la pizza es una verdad universal que no distingue raza, sexo o edad, y es por eso que no se ha perdido la oportunidad para encarnar esa pasión en tantas formas como le sea posible. Aquí hemos enlistado tan sólo algunos de los a rtículos que todos los amantes de la pizza morirán por tener. ¿Tú cuál escoges? 
 Para mantener tus piecitos calientitos. 
      
 
 Para llevar la pizza contigo todos los días a todo lugar. 
     
         Pizza por siempre 
   La única y verdadera pirámide alimentaria <3      
 La pizza también se lleva en la cabeza, casi literalmente. 
  
 
       
 También puedes llevar la pizza en tu interior, o llevarla a dormir contigo. 
         
 Para los más elegantes. 
             
 Y para las más curiosas. 
  Dados para elegir los ingredientes de tu pizza      Después de esto, ¿alguien quiere pedir una pizza? 
 *** 
 Te puede interesar: 
 Prendas que sólo los amantes del arte se atreverán a usar 40 tipos de pizza que debes probar una vez en tu vida